{

    "__font__": "flash0:/font/gb3s1518.bwfon",
    "__textsize__": 1.5,

    "Game": "游戏",
    "Games": "游戏",
    "Files": "文件",
    "Network": "网络",
    "Settings": "设置",

    "UMD Drive": "UMD 驱动",
    "Recovery Menu": "恢复菜单",

    "Exit": "退出",
    "Restart": "重启",
    "Shutdown": "关机",
    
    "Disabled": "禁用",
    "Enabled": "开启",
    "Confirm": "确认",
    "Default": "默认",
    "Remove": "移除",
    "None": "空值",

    "Loading games...": "正在加载游戏...",
    "No games available": "无可用游戏",
    "Game Options": "游戏选项",
    "View Info": "视图信息",
    "New name for Game": "新名字",
    "Game Info": "游戏信息",
    "Name": "名字",
    "Game ID": "游戏 ID",
    "Path": "路径",
    "Size": "大小",
    
    "Folder": "目录",
    "File": "文件",
    "Cancel": "取消",
    "Copy":"复制",
    "Cut": "剪切",
    "Paste": "粘贴",
    "Delete": "删除",
    "Rename": "重命名",
    "Create New": "新建",
    "Go to ms0:/": "前往 ms0:/",
    "Go to ef0:/": "前往 ef0:/",
    "Go to ftp:/": "前往 ftp:/",
    "Go to disc0:/": "前往 disc0:/",
    "<refresh>": "<刷新>",
    "<disconnect>": "<未连接>",
    "Install Theme": "安装主题",
    "Preview": "预览",
    "Install": "安装",
    "Accept Install": "确认安装",
    "Use theme without installing": "使用主题(不安装)",
    "Install Plugin": "安装插件",
    "<Game ID>": "<游戏 ID>",
    "Game ID (i.e. ULUS01234)": "游戏 ID (例: ULUS01234)",
    "Install path": "安装路径",
    "Installing Plugin": "正在安装插件",
    "Extract here": "解压到此处",
    "Extract to": "解压到",
    "Extract Archive to": "解压缩包到",
    "Extracting archive": "正在解压",
    "into": "到",
    "Deleting folder": "删除文件夹",
    "Deleting file": "删除文件",
    "Moving file/folder": "移动文件/文件夹",
    "Please Wait": "请稍后",
    "Destination exists, what to do?": "目标已存在，怎么办?",
    "Rename destination": "重命名目标",
    "Overwrite": "覆写",
    "Copying file": "正在复制文件",
    "New name for file/folder": "新建文件/文件夹",
    "Confirm Deletion?": "确认删除?",
    "Create New...": "新建...",
    "Name of new folder": "新建文件夹",
    "new folder": "新文件夹",
    "Name of new file": "新文件名",
    "new file": "新文件",
    "Free size": "可用大小",

    "Network Tools": "网络工具",
    "Press [] to check for Updates": "按 [] 检查更新",
    "FTP Server is stopped. Press %s to start.": "FTP 服务已停止, 按 %s 启动",
    "FTP Server is running @ %s. Press %s to stop.": "FTP 服务正在运行 @ %s, 按 %s 停止",
    "Could not get IP address": "无法获取 IP 地址",
    "Could not connect to Access Point": "无法连接到热点",
    "Could not initialize network": "无法初始化网络",
    "Disconnecting FTP server": "正在断开 FTP 连接",
    "FTP Disconnected": "FTP 已断开连接",
    "Checking for updates": "正在检查更新",
    "Could not initialize HTTP library": "无法初始化 HTTP 库",
    "Downloading psp-updatelist.txt": "正在下载 psp-updatelist.txt",
    "Got version %p @ %s": "获取版本 %p @ %s",
    "No need to update!": "不需要更新!",
    "Downloading updater": "下载更新",
    "Running Updater": "运行更新",

    "Skip gameboot": "跳过游戏加载",
    "Language": "语言",
    "Font style": "字体",
    "Scan savedata entries": "扫描存档",
    "Scan category entries": "扫描分类",
    "Scan DLC files": "扫描 DLC 文件",
    "Swap X and O buttons": "交换 X 和 O 按钮",
    "Menu animation": "菜单动画",
    "Default Menu": "默认菜单",
    "Sort Entries by Name": "按名称排序",
    "Show Recovery Menu": "显示恢复菜单",
    "Show FPS": "显示 FPS",
    "Text Glow": "文本亮度",
    "Screensaver time": "屏幕保护时间",
    "Redirect ms0 to ef0": "重定向 ms0 到 ef0",
    "Force Update": "强制更新",
    "Display Battery Percent": "显示电池百分比",
    "Start Button Behavior": "START 按钮行为",
    "System Menu Size": "系统菜单大小",
    "Current": "当前",
    "Last Game": "最后游戏",
    "Random Game": "随机游戏",
    "Small": "小",
    "Medium": "中",
    "Large": "大",
    "Show Hidden": "显示隐藏",
    "Show File Size": "显示文件大小",
    "ICON0 in Browser": "文件浏览器中的 ICON0",

    "ARK Custom Firmware Settings": "ARK 设置",
    "CFW Settings": "CFW 设置",
    "Launcher/Recovery Settings": "启动器/恢复菜单设置",
    "Menu Settings": "菜单设置",
    "Installed Plugins": "已安装插件",
    "Always": "总是",
    "USB Charge": "USB 充电",
    "PowerSave": "省电",
    "Autoboot Launcher": "自启动加载器",
    "Disable PSP Go Pause": "禁止 PSP Go 休眠",
    "Force Extra Memory": "强制额外内存",
    "Memory Stick Speedup": "记忆卡超频",
    "Old Plugins on PSP Go": "PSP Go 旧插件",
    "Prevent hibernation deletion on PSP Go": "阻止 PSP Go 休眠删除",
    "Skip Sony logos in XMB": "XMB 中跳过启动动画",
    "Hide PIC0 and PIC1 in XMB": "在 XMB 中隐藏 PIC0 和 PIC1",
    "Hide MAC Address": "隐藏 MAC 地址",
    "Hide DLC": "隐藏 DLC",
    "Turn off LEDs": "关闭 LED",
    "VSH Region Change": "VSH 区域修改",
    "UMD Region Change": "UMD 区域修改",
	"Disable UMD Drive": "禁用 UMD 驱动",
	"Disable Analog Stick": "禁用模拟摇杆",
	"Custom App": "定制应用程序",
	"QA Flags": "质量检查标志"
}
